而家先知原來鄰國仲有咁多特朗普fans

特朗普真係為打低中共而生嘅人